打議員點解唔出布袋彈?唔出胡椒噴霧?

班狗粗口都未講

點解唔出最低武力? 點解只係舉手叫唔好?
連盾都冇?

幾夠膽喎，打議員...

屌佢哋推埋D警察 唔出full gear ? 唔上盾?
係乜事呀 #絕對撐警